「有片」黑警：屌你老味呀！我就係搞你，搞埋你條女！

片

11.30 【白衫男警員：我就係搞你，搞埋你條女！】20:24

警方在彌敦道近聯合廣場對出推進時，突然把兩位市民拉進廣場內截查。

片段一開始，能夠清楚聽到白衫男警員以粗言穢語恐嚇市民，更在片段00:06分大聲喝罵：「咩啊！你呀，你冇嘢啊！我就係搞你，我搞埋你條女！」

本台記者之後嘗試繼續拍攝但之後被警方推開。片段裏的男警員在00:28分說：「黃絲！出返去！」可見警員情緒不穩定及不受控制。

現場兩位市民已被放行。

攝/編 小葵

刑事恐嚇

黑警就係黑警 衰過黑社會

香港街頭旺角警署化

好嬲好嬲

唔好推，呢到有post

「大撚曬」黑警：喂！屌你老味呀！我就係搞你，搞埋你條女！

你兩邊都叫人去推另一個post係咩玩法

推

唉嬲都無用，遲啲見到黑警自己醒水行遠啲根本為所欲為無後果

無論點都推下先

Pish

推！

唔好推 隔離有post

林鄭:壓力大包容下
鄧狗:亞洲最優秀

我做我大事 我話我話事

後未條友講完個樣有d笠水......